警方行動疑設人肉路障 死因庭裁定兩死者死於意外

警方前年2月在粉嶺公路追截一輛涉嫌高速行駛的七人車時，懷疑以市民車輛作「人肉路障」，導致5車相撞，七人車司機及男乘客身亡，「路障車」司機亦被撞至腦出血。死因庭早上頒下裁決，裁定意外中兩名死者死於意外。

死因庭又提出多項建議，包括不應假設警員熟悉或記得警察通例，或者在內聯網翻閱通例，並舉辦訓練日使警員重溫內容，法庭要求警方3個月內書面提交採取了甚麼措施執行有關建議。警方代表在庭上就提出需時6個月。

依個「意外」真係幾意外喎

「路障車」司機真係堅無姑姑~~

死因無可疑

即係咁都可以話死於意外
仲話去香港人去外國係做2等公民?
係既可能係2等公民，不過係香港連人都不如呢

死嘅係被追嘅司機？

死果2個其中1個就係超速個司機

不應假設警員熟悉或記得警察通例，或者在內聯網翻閱通例

咁都得

一句唔熟悉 亂咁嚟都無後果

我唔記得國安法，可唔可以當無

個意外仲有無得claim popo 賠?

點解唔用警車做路障

不應假設每個市民都熟悉國安法內容？

睇片好似最早到係電單車膠通景~!!

用電單車做路障撞花/撞欄的話, 阿蛇唔駛旨意升啦~

法庭應唔應該假設一個人有人性同常識

犯法就係犯法 除非你係警察

下次槍戰用市民做盾